不如你地講下想612啲錢用黎做咩？

612 星火 各有各做
鐘意捐邊個自己決定
你班熱狗咪再拉一派打一派
害到人2邊都唔捐
你班陳雲熱狗真係好撚陰毒